想換I7,三千以下可以有咩選擇

底板: ASUS H97
顯示卡: GTX970
牛: CM V550W

i7 7700
b250m

要換埋底板?

r7 1800 8c 16t
around 3k

Iphone7 16gb

可唔可以唔好AMD

粒u都2300-2400
仲未計ram同板
除非你有ddr4

姐係想玩I7一定要換底板?

你咪買粒7700返去睇下岩唔岩位

收粒二手

有無d唔洗換版既i7

有 咁你真係唔使上黎問 google已經答到你

要換 最少換7700啦
換埋底板
又可以再戰幾年

咁你不如答埋先

新會然 你無手架下下問

4790好難搵到新價 有多數都係二手 自己諗

唔想答就出返去,嘈乜春
咁撚多手禁入黎?

咁真係要諗下

去澳門all in 買鋪大細

2個月前重有1手4790
(最後1粒比我買左

收粒2手47901500-1800，k版2000左右
賣左粒i5都有800-1000
CPU好少壞，唔怕買2手